有冇人覺得著adidas運動褲,個身勁香澳寶味既男人好man

澳寶味

去完建興？

唔明
不過旺角好多依d人
勁man

唔使Adidas
淨係棉褲大隻仔仔已經好man

call完g就係咁 睇隔離post

個人覺得條褲螢光黃邊最撚man
第二就紅色

背景係螢光粉紅色=man

乜宜家仲有人用澳寶沐浴露咩

有洗衫珠香味嘅仔超撚正好想大大由頸索到落佢腳趾

建興大廈門外每日都有幾十個咁樣既男人走出黎

想索踢完波嘅腳多啲

有，一樓一